## Результаты
для 11 изображений из Frei Hand значение MPJPE составило 24 мм

[скачать](https://drive.google.com/drive/folders/1OkBg53YawJTmJ3Y8W8e3FRfdIUraKtRA?usp=sharing) результаты и использованные данные можно по ссылке

![plot](./demo_img.jpg)

## Запуск из Docker

Предлагается скрипт для предсказания на директории с изображениями с использованием docker. Для этого необходимо выполнить следующие действия:
1. склонировать репозиторий
2. в файле docker-compose.yml изменить `volume`, подключить локальную диркеторию для данных, отображаемых в папку /data/ внутри докера (напимер, `/home/user/tmp:/data/`  - после этой команды, докер сможет найти файл /home/user/tmp/1.jpg по пути /data/1.jpg, необходимо обращать внимание на наличие/отсутcтвие "/" вначале)
3. в подключенной папке создать директории `in_imgs` и `out_imgs`, в первой разместить изображения для предсказания
```
data
└── in_imgs
    out_imgs
    ...
```
4. `docker-compose up --build` соберет контейнер и запустит предсказание, результаты сохранятся в out_imgs
